hkcc asso狗/poly hd狗有冇拎到水瓶子牙？？？？？？？？？？？？

poly有得拎